警方留意到網上有人呼籲一齊打999報案

警方留意到網上有人呼籲無需出示委任證
警方留意到網上有人呼籲警署落閘
警方留意到網上有人呼籲警察同恐怖份子拍膊頭
警方留意到網上有人呼籲可以任射催淚彈